有冇人覺得其實何妖係仲高招

又學番2014年藍黃之爭
搵班黑道廢老搞事
佢地個個有錢收
義士就連工都唔番先出到
呢招仲難拆過黑警

有冇方法？